老老實實 去港交所好過塞地鐵？

認同請正評

推

Why not both

去港交所無用，back office，啲trade 唔係喺嗰度做

佔咗冇用, 根本上入面無人開工, 所有嘢都係電腦發生

而家全部電腦交易其實嗰度空殼冇撚用

發夢聽到主機係將軍澳

去某D人屋企仲有效

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

重鐵同時間載到40幾萬人，繁忙時間以每平方米4個人計嘅運載量到9成

只要帶手提行李就會每平方米大約企到2個人，即係20幾萬人會打爆重鐵

舉個例子，100萬人遊行散場，要現有運載力嘅5倍先可以運走啲人，但留意返香港有7百幾萬人，又有遊客。一百萬人散場，實際所需運載力係要大過5倍

話畀咁多位要返工不了嘅人聽，假如你係返工返立法會，點冇車都好，行路都行到去，唔好太杞人憂天港鐵會塞，馬主席話你聽港鐵Ok 就Ok，港鐵係世界級嘅。

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]